頭燈power supply壞咗 請求26巴打指點

26頭燈換完燈膽都唔著
朋友話個電供應壞咗
搵師傅整幾多左右
求介紹

Fuse冇問題？

呢樣要check check

好似冇嘢喎

他下個供電睇下有冇電到 冇電到再去車房

你咩車，用H幾燈膽，W數又幾多，換左咩燈膽，咩都唔講好難幫